革命機好冇睇?

垃圾

好睇 黑長髮被強女女女 硬派

一般般，開頭要吸血正常設定，後尾要老強就太奇怪

睇驚爆危機好過啦

第一季都ok
第二季真係唔撚掂

開頭幾正 後面唔好睇 明明仲有幾部機出動畫無出

有女女女

掃晒D杯麵落地係型既

毒男打JER作

rub

革命機好睇

推介埋罪惡皇冠、ALDNOAH ZERO同埋DARLING in the FRANXX

DARLING無呢3套咁衰既

竟然無果套甲鐵城咩咩卡巴司機

Aldnoah zero 唔係話正架咩行申冇睇

集集都唔知UP乜,一季最後果集直頭9唔搭8,棄撚左

印象中佢最終戰算打得好睇唔錯

又有d想重溫下

超好睇 依家香港就係需要一架革命機